\documentclass[a4paper,10pt]{book}
%\documentclass[a4paper,10pt]{scrartcl}


% Basics
%\usepackage{color}
\usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{algorithmicx}
\usepackage{algpseudocode}


%Images
\DeclareGraphicsExtensions{.pdf,.png,.jpg}
\graphicspath{{Graphics/}{Images/}}

%math
\usepackage{mathtools}

%Java code
 \usepackage{listings}
  \usepackage{courier}
 \lstset{
         basicstyle=\footnotesize\ttfamily, % Standardschrift
         commentstyle=\color{ForestGreen}\ttfamily,
         stringstyle=\color{BrickRed}\ttfamily,
         numbers=left,               % Ort der Zeilennummern
         numberstyle=\tiny,          % Stil der Zeilennummern
         %stepnumber=1,               % Abstand zwischen den Zeilennummern
         numbersep=5pt,              % Abstand der Nummern zum Text
         tabsize=2,                  % Groesse von Tabs
         extendedchars=true,         %
         breaklines=true,            % Zeilen werden Umgebrochen
         keywordstyle=\color{red},
         frame=b,
         keywordstyle=[1]\color{darkgray}\textbf,    % Stil der Keywords
         keywordstyle=[2]\textbf,    %
         keywordstyle=[3]\textbf,    %
         %keywordstyle=[4]\textbf,   \sqrt{\sqrt{}} %
         showspaces=false,           % Leerzeichen anzeigen ?
         showtabs=false,             % Tabs anzeigen ?
         xleftmargin=17pt,
         framexleftmargin=17pt,
         framexrightmargin=5pt,
         framexbottommargin=4pt,
         %backgroundcolor=\color{lightgray},
         showstringspaces=false,      % Leerzeichen in Strings anzeigen ?
         language=Java,
 }
 \lstloadlanguages{% Check Dokumentation for further languages ...
         %[Visual]Basic
         %Pascal
         %C
         %C++
         %XML
         %HTML
         Java
 }
    %\DeclareCaptionFont{blue}{\color{blue}}

  %\captionsetup[lstlisting]{singlelinecheck=false, labelfont={blue}, textfont={blue}}
  \usepackage{caption}
\DeclareCaptionFont{white}{\color{white}}
\DeclareCaptionFormat{listing}{\colorbox[cmyk]{0.43, 0.35, 0.35,0.01}{\parbox{\textwidth}{\hspace{15pt}#1#2#3}}}
\captionsetup[lstlisting]{format=listing,labelfont=white,textfont=white, singlelinecheck=false, margin=0pt, font={bf,footnotesize}}

\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}


\title{Pseudocodes for ICPC}
\author{Jorge Torres}
%\author{Me \and Other}

\date{\normalsize\today}

\pdfinfo{%
  /Title    (Pseudocodes for ICPC)
  /Author   (Jorge Torres)
  /Creator  (Jorge Torres)
  /Producer (Jorge Torres)
  /Subject  (Pseudocodes)
  /Keywords (Pseudocodes)
}

\begin{document}
\include{Front/Title}

\chapter{Estructuras de datos}
\input{Chapters/Data/AdjacencyLists}
\input{Chapters/Data/DisjointSets}


\chapter{Grafos}
\input{Chapters/Graphs/Dijkstra}
\input{Chapters/Graphs/BellmanFord}
\input{Chapters/Graphs/FloydWarshall}
\input{Chapters/Graphs/Kruskal}

\chapter{Geometría Computacional}
\input{Chapters/Geom/LineSegment}
\input{Chapters/Geom/ConvexHull}
\input{Chapters/Geom/AreaPolygon}

\chapter{Algoritmos}
\input{Chapters/Algorithms/NumberTheory}

\end{document}
